有冇ching想赤口前預習下🧟‍♀️

屌你老母死獌狗死熱狗

無

好撚悶呀 屌你老母史迷

新精頭唔好甘on9

我都係 屌你老母痴線佬

去cwb call g

屌你老母 你老母比狗屌

：今年狗年小心犯太歲
：我唔係屬狗
：但你係狗

咪生左你個on9 lor